［警世］10.1以後，開真槍會變常態

琴日警妓同屌你老母盧偉蔥印證左以後就算開真槍殺左人（天佑琴日個手足），佢地都唔會有任何後果。自從林志偉呢個冚家剷講左可以開實彈，大家可以發現琴日舉真槍同射真槍既次數都多左。宜家popo已經係想殺死我地，所以

懇請各位手足唔好再同popo「正面」衝突

以下係俾前線既建議：

1. 每次遊行示威集會前請確立目標

最近偽前線問題日益嚴重。無可否認太多真勇武被拉，太多新手前線，所以每次都十幾個被拉。
建議每次行動集中目標：政府部門、黨鐵、美心等建築。
一見到有狗即刻走（反正宜家都係），堅持快閃行動。

2. 實在好想打狗：請轉行玩麻包袋
呢個唔洗多講。再玩正面衝突，對家用真槍，我地用雷射槍，幾多條命都唔夠玩。求求大家唔好再浪費寶貴既生命同popo正面衝突

係呢度我要屌晒所有唔肯罷工既人既老母。如果一早有決心無限期三罷就唔會有人俾人打俾人女女女俾人射盲甚至死，我地既手都滿布一班手足既鮮血

唔肯罷工都做晒下面既事呀屌你老母：

1. 仆你個街用twitter同reddit未

完全無藉口唔用，國際戰線長期要人

2. 文宣重點放係721 831 爆眼女仔、記者同中槍中五生

3個月黎有好多不公義既事發生，但係我地一定要集中某幾點做宣傳，宣傳既目的係要苛責讀者既良心，逼佢地忍受唔到良心既苛責而行出黎。

連儂牆最好用上面既方式黎痴，最重要係最後兩樣，叫佢地用Twitter、罷食罷買同有咩活動可以參與。

伸手黨要文宣圖：

義士鮮血不能白流

制裁黑警 解散警隊

上次開完真槍之後
之後次次班黑警都會開槍

今次射完人班黑警肯定又會跟住射

血債血償

唔洗再發夢三罷，前線請轉地下組織

push

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

認同幫手推我係垃圾p牌

開6鎗
唔係個別事件

有幾槍係射9記者

正面衝突已經毫無意義

條 list 可唔可以加埋中資企業，果 d 先係侵略香港既主力軍

pish

蘋果記者

總之奶共既都要寫上去，如果可以整張地圖係連儂牆應該吸引好多

睇返爆眼女義士個單都淨係集到一日係機場，就知道三罷係無可能，就算有人死第二日都係照常返工返學，香港人真係好可悲

我反而覺得要留條 wayout 比奶共既人，尤其係持有勝利球迷心態既人，呢個未必係勇武既人去做，反而似曼德拉之類大愛既人去做，因為冇 alternative 比功利既人去選擇，佢地分分鐘撐中共撐到自己滅亡

推

其實宜家都好明顯，黃絲店大家會去幫襯，已經留左條wayout話俾佢地知想係香港做生意，就一定要企係香港人呢邊

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲備彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

破窗效應

所以真係唔可以次次都靠好彩唔好再正面衝突，唔想見到有人死，更加唔想見到有人死左之後第二日馬照跑舞照跳

差3 cm

純學術討論

無大台根本就唔應該打陣地戰，每次都唔撚同人，又無指揮，點打，
唯一贏既方法係用人數壓住佢嚟9打，但佢一唔夠你嚟就會開真槍

所以建議set目標，完成某啲目標就要走
--------------------------------------------------------------------------------------

如果陣地戰真係發生咗,由佢地一班人打陣地分散注意，
真係做嘢嗰班可以自己組小組set目標乘機去做，
咁就唔駛將個目標通曬天
-------------------------------------------------------------------------
200人,拆做多個可信任既5人小組仲有用,難滲透

［緊急］
#西九聲援 庭內手足可唔可以出嚟比張飛家屬啊‼️‼️‼️‼️‼️家屬要排waiting list‼️‼️‼️‼️

支持小隊形式作戰，完成目標即刻走

唔可以習慣咗

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

全面轉入地下

P牌推唔到

認同

第一日就6槍

國際戰線

大家幫手push下我呢啲p牌推唔喐, 我明白自由民主好可貴,但你哋條命仔都好重要,得十幾歲咋
香港人好撚自私唔值得你哋咁樣搵條命搏,even要上前線打都諗下用其他方法, 一定唔係咁樣擋子彈

求幫推

係，快閃應該小隊自己搞，唔洗等遊行示威如果仲搞得成啦下，出其不意先會安全啲。

警世 魔法可以再升級 火魔需要大量

唔好再對待 唔好圍警署 唔好9企
每個行動都要有目標

唔可以習慣

對準政權 全民公投實行雙普選

推
正面衝突用魔法 唔好埋身
唔想有下一個手足比人謀殺

我地用雷射槍

仆街狗用真槍
我屌曬班狗老母

你地逼緊更多人再行更前

全部轉暗勇武
行動唔洗同人講，同自己真係相熟信得過ge人行動
做左乜柒都唔洗係連登講！你班mom post狗夠薑就24小時警戒狀態！屌你老母！

我求下你哋唔好習慣 出嚟啦好唔好

Pish

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千三咋

唔好盲目唔好習慣求求大家

tui

咁撚樣諗住可以令社會和平 問題係所有風波都係垃圾政府搞出離 不認輸 不放棄

Push

6槍

黑心d講，死幾位手足，香港人就唔怕子彈

無用嫁，第二日照常返工

[極重要]會發夢嘅全部同我入！包括和理非！

實彈放題

見拔槍就好走

不要戀戰好似手足一樣衝 畀枱指久主還繼續打

目標真係好重要

想打狗就跟佢番屋企，唔好再正面打full gear 狗

佢地無gear 都係垃圾

唔好再同班狗正面衝突，但可以組隊鶳休班狗，出黎就打擊政府設施，一定要快閃

獅鳥

真係唔好諗住同狗講善良

612
721
831
101
新屋嶺集中營

借個位嚟推舊post:

唔好比自己嘅憤怒咁廉價

up

岩

香港人好善忘又好易習以為常 咁樣係助長緊啲狗變本加厲
想當初係煲底開布袋彈 tg放題既時候件事係幾咁嚴重 而家已經習以為常
今次開真槍 垃圾一哥仲唔肯承認責任仲護住班細 啲狗一定會覺得再開槍都有上面護住佢地而變本加厲再開槍什至更過份
希望今次開真槍 香港人唔好再又習慣成自然 唔好忘記有個中五學生因為咁而訓緊係醫院 係好大件事黎架

推爆你

盡可能打狗先，佢地先係持武一群

開槍射人冇責任 仲有高層撐
好快可以屠城

Be water

以後示威活動全部地下同快閃，咪鬼申請，反正都唔批，只係方便警犬同黨鐵做野

支持

有犬隻感冒Ot猝死
希望交鋒轉職水魔法師

另外私底下行動嘅
請先留意好周圍嘅Cctv做好基本搜集先決定行動

我一直唔明點解香港人適應能力咁強，講緊實彈呀大佬

美心、黨鐵、吉野家 個堆好似仲有好多外國人唔明
需要更多文宣

有組織 有預謀地選擇10月1日開真槍 正式同全香港人宣戰

邊度有避彈衣買

一早要做暗殺or麻包袋

同意 要改變行動方式
輿論呀！！！

推 有用

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

諗起個醫生話自己有避彈衣
有巴打話好鬼

721 811 831 新屋嶺

岩呀 集中行動目標

昨天舉起槍D前線義士都唔怕 , 反而你坐冷氣房怕成咁 , 黑警就要你怕

Twitter用到係咁想鎖我ac

點可能唔怕呢？你真喺想有人死咩！希望可以停下，等和理非可以出嚟赢番民意同國際聲音

死人要開死因庭
陪審團可以判佢非法被殺
之後可以告佢謀殺
同樣由陪審團判
唔到你個所謂一哥定義

已經開左個頭

我覺得係想射心臟，但射唔中

麻包袋

仲有CCTVB廣告商

認同

班毅進仔會覺得開左一槍=型
個個爭住射

真 開左第一次頭 就會有下次
就好似封鐵 開實彈槍
其實粒粒都係核彈 對外文宣真係要做足

agger

香港人攞刀啦

所以要轉戰略，不再糾武，集中十一月區議會

咁大家算啦 , 以後唔上街 , ONX

請確目標真係好重要
全程快閃
多狗就散水
唔急在一時

不可以習慣

真

Agree

我覺香港人黎緊中多幾槍會麻木
就好似第一次眼中槍女仔，大家都好嬲
到後期眼中槍大家都好似無哂怒意，就算有都係零聲
屌唔可以俾呢d情境麻木呀
每次有人受傷我地都要當係自己朋友，家人受傷

推撚爆你 真係唔想見到有手足流血甚至死 對家開左第一槍打開左個缺口之後一定陸續有黎 情況就好似射tg咁

近距離打本身係高風險，不鼓勵。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊

下次直接撲跌先

攞刀冇乜用，更有理由開真槍。唔好害死 D 靓仔。

有咩方法可以令佢地覺得有後果？
搵仔？

可以告上法庭，非法傷人。

麻包殺都冇所謂

暴徒開實彈破窗咗喇

冇人叫你一開始就攞出黎，放係腰到，一近戰就插入去。最差咪1換1，好過對家開槍，你又殺唔死佢，白白犧牲1個手足。尋日如果有刀嘅，開槍個個都係醫院到。

仲麻包袋?
直接X啦

去10蚊店買就OK

Tui

建議快閃

非常支持所有行動變tg地下組織 成員要經過background check先可以入 唔洗人多 10零20個就OK

你攞先，由你做起

快閃 + 麻包升級

鐳射筆呀 唔好俾狗洗腦

最起碼啦...

人地出實彈射我地

我地用 twitter 還撃

set rb目標唔好係陣地，係阻住狗車增援。快閃完就走

pish
用twitter 呀

true，呢啲先可以move forward
可以有目標一齊進行

仲有612

最好可以召集到啲依家單機既手足先啦（我都係）.其實有一部份人都想做但係要多啲人一齊行動先安全。

呢個警世
星期六日一準備好行動未啊

推
再打陣地真係會死人

行得前嘅人
立定遺書

有新片，快forward出去

一片証盧偉聰9up

agree ar..之前85即刻大擺工，今個大部份人教系工照反，無咩反應。

推爆佢

以後出去要有被槍殺既覺悟
宜家根本對家想射殺你地
要更加小心

勇武即管做
我地會為你做好文宣工作

攬炒快了，
下家隻紅心Dee畀

攬炒快了，
下家隻紅心Dee畀我哋[Long]3咗出嚟La

anti-chinazi,真雙普選呀,仲沉迷警暴,治標唔治本

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

呢個真
佢地條底線越嚟越低
我哋就越嚟越危險

我地條底線一直都好高 ，想講 唔突破俾對面一次威嚇性既野 好難落去

搵單拖狗車燒
班狗推到銅鑼灣一帶個陣其實金鐘中環有好多單拖狗車係度清路障
有d甚至得一架白炸同一隻狗係度清
20支酒應該可以成架報銷

六四重現

感覺到會咁 開得第一日 以後都會咁開

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕